［今晚到港大］大專學界七一論壇

【大專學界七一論壇 －「赤禍殘港二十年 抗擊外侮奪主權」】

眨眼間，香港主權已移交予中國達二十年，來到今天的歷史關口，儘管有人依然相信七一是紀念「回歸祖國」的喜慶日子，然而在一眾親眼目睹二十年間赤禍殘港的港人眼中，今年的七月一日只是香港淪陷二十年的日子，香港人依然沒有重掌主權，香港亦未能擺脫成為殖民地的悲劇命運。

近年，為了使香港走出如此困局，不同的理論、學說如雨後春荀般紛紛誕生，可見港人對這座城市的前途均有不同的想像，亦可見港人對擺脫魔爪的決心。而在這些不同的想像之中，一眾渴望民主自由、渴望掌握自己命運的香港人在主權移交二十年後又該何去何從？

十三個大專學生組織將於七月一日舉辦論壇，希望與一眾同學及廣大市民築構對香港未來的想像，共同尋覓香港未來的解殖前路，擺脫香港繼續成為中國殖民地的命運。詳情如下 －

日期：二零一七年七月一日（星期六）
時間：晚上七時至九時
地點：香港大學中山廣場
論壇主題：「赤禍殘港二十年 抗擊外侮奪主權」
嘉賓：陳浩天先生（香港民族黨召集人）、方志恒教授（香港教育大學香港研究學院副總監）、盧斯達先生（作家）
語言：廣東話（屆時將提供英語即時傳譯服務）

希望有多啲人去啦

圍爐

屌你老母😚

推

大專生應該積極將討論細節散播開去

有冇人去架

果班PKOL咪又係網上吹雞，叫你地去自己唔去

人家大專生企在前線
我們的在冷氣房圍爐

有盧斯達同陳浩天, 不了

我都想知班友係咪真係咁

Pish

Push

用念力打倒共產黨？

就到

加埋鄭立就正，本土派三大打飛機天王齊集

去睇下先。

大專學界點解淨係請本土派嘉賓？唔請D左翼上去平衡下？

BTW，和理非論壇，鳩做

同琴晚有咩分別
一齊嗌口號 Hong Kong Independence

琴晚無去 所以加場

等睇搞多三十年香港前途探討論壇到2047

如果個論壇會叫人叫口號咁仲叫唔叫論壇

我就覺得你完全好似自己人咁討論條春，一係叫個泛民代表一係叫個保皇代表上去

BTW 鳩做 有人覺得抗爭唔可以搞和理非行動 一定要一步到位 最好咁多間學生會一齊暗殺習總，起碼都要暗殺777

推下

有無live

有冇大學生可以答下我~?

有冇live ?

有蘋果日報呢個左膠宣傳機器

大學論壇都唔駛再平衡啦

因為左翼嘉賓唔受邀
泛民個個都要七一籌錢

好似唔見

拉落去:

LIVE 緊啦

大佬，得個四年經驗仲想點
販民差唔多有四十年經驗咪一樣咁

下年咪一樣

盧思達真係好撚悶

次次聽盧斯達講野都好辛苦

把口真係唔多得 佢係需要將自己諗既野消化完再講既人

盧斯達講左咁多年都係唔識講野

方志恒 = 自治 (AKA 一國兩制)

陳浩天 = 港獨

盧思達 = 立場不明

都好平衡啦

有無人係現場？前面講台 兩旁白衫同黑衫係警察？

西班牙版既普教中

係現場

個樣好古惑

正

呢個嘉賓講野流暢好多

見胸口前有cam

方志恒 = 自治 (AKA 一國兩制)

btw班港大學生會 可唔可以唔好禁電話
禁whatapp snapchat
好唔尊重講者

坐低哂

絲打著白色衫

見到又係陳浩天、盧斯達就唔想聽

有呢兩個人冇所謂 但我覺得要請返D 親中 民主回歸派 上去討論先多火花 先精彩

有冇義和團去掃場

冇

盧思達，依家係論壇 唔係 講座呀

都唔知佢噏乜柒，組織下先啦

好悶, CUT啦

其實呢D forum, 係應該激勵一下低沉既士氣

依家變左吐苦水

我覺得無所謂既，可能聽日已經無得再講。